唔好啦唔好衝啦大家要和平

和平理性非暴力

連登愛國愛黨萬歲

推

宜家王法不行，日夜都好，黑警黑社會隨時可以打人，你行街發夢都隨時有危險
所以大家有必要學一啲基本parkour技巧！
大家可以入谷睇睇，會有教練義教parkour

請大定一定要記得
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

請大家一定要記得
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

Pushh